iphone8跌左落屎抗

岩岩柯完屎,抆屎果陣跌左電話落屎抗,啲屎重要爛爛地,9秒9執翻,攞水沖左一沖加用風筒吹完,依家都重開到po,但係隊個鼻落下面啲窿仔度聞重有陣屎味,有冇人試過,可以點算？

用梘液洗

可以濕水咩？

浸香水

正，一陣味，以後無人敢搞你部電話

自己屎唔怕啦，人定就話姐

用白花油應該蓋得過陣味

賣左佢，寫明女性用家

塞住自己個鼻